香港人未來嘅處境會好慘

外國當曬你係中國一份子
大陸又唔當你係自己人
777奶唔到大陸 又得罪外國
兩邊唔到岸
中國班友又覺得香港唔聽話 同新疆差唔多
宜家仲有關係法 有利用價值
幫到中國搵錢就唔整死班香港人先
等香港之後搵唔到錢
你估下大陸班高官會對香港人點？
起個香港集中營？

一向好多人話回歸死硬
大陸佬唔會當你自己人
佢攞完你啲野就踢你埋一邊
佢自己人都分親疏
香港人？

係啲白痴撚先話一家人
死局黎，真係慘

又有冇諗過香港人係值得擁有？

而家係寄望支那盡快對香港做最慘絕人寰既事, 等英國有壓力去盡前宗主國既道義責任. (英國雖然認錢同利益, 但西方價值觀始終唔係支那, 中英聯合聲明係英國人眼中唔係廢紙.)

其實支那唔攪香港反而等遲D過50年不變先攪, 支那就反而真係做乜都得. 可惜似乎香港命不該絕, 有雜種呢D傻西掌權.

香港人絕對值得. 一班廢物跟本係垃圾物種, 賤過狗.

( Show Blocked User - 聽錄音 )

要同支那比呢件事己經係慘到貼地. 20年前係同星洲比架.

你咪撚on9，班高官一定走撚曬，
整你都費事，由你自生自滅啦

唔講工時最長？
居住面積最細？
壓力最大？

識唔識睇中文
定閱讀理解差到咁

條路自己揀

新一代唔理政治
老一代親中
夾係中間好心酸

所以我叫啲唔想陪葬既人移民。

最好由香港自生自滅

香港係時候衰一鑊金
樓市爆破
股市下行，恆指跌到萬五點
失業牽率上升，銀行call loan，一街銀主盤負資產
破產自殺新聞日日有
政府每年要用大筆資金喺人工島，無力振興經濟
大陸人湧黎香港，但旺丁唔旺財，仲造成民生問題
取消關係法，港幣脫勾美元，大幅貶值
香港人去好多地方都要簽證
廿三條已通過，所有集會都嚴格監控，遊行成日有人講錯野俾人拉，香港人有冤都反抗不得

我等緊上面啲野發生
係嗰啲覺得而家香港唔好咩嘅人造成
攬炒

你講得無錯，真係好可能會發生，但肯定唔會係last stage，宜家好明顯係行緊砍掉重練路線

你諗多左啦
香港人邊有未來

有得走好走

舊陣時一齊讀書果班差唔多有一半人移左民或者已經走緊。

利申:80後

重訓？？夠鐘起身返學啦